公投！12定17入機場

有post發起12號入機場和你飛，相信好多巴打都好火,想盡快出去。

但同時有好大問題係冇12號冇時間做文宣，冇人去一定失敗。同之前已經好多人罷過工，好難聽日再罷，星期6會係一個較好聚人既時機。

開好個頭非常重要，之後自然會多人知。同時要停止其他行動，集中火力搞機場，先後幾次機場行動都比地方遊行搶哂focus，搞到冇咩媒體播。

12／8
17／8

兩日得唔得呀垃圾樓主

推

投你老母咩投
兩日一齊搞啦

之前八五都宣左成個星期，2日都係趕啦

12

2019年8月11日

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

Why not both?!

聽日老閪都出啊..
兩日都出啊..
幾個鍾可以一呼百應..

入到就入,盡做

點忍呀 812一定出

12!

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

兩日都要！

咁就y not both la

why not both

聽日開始 無限期

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

push

pish

罷工地鐵就要文宣完再搞, 機場聽日自己決定, 去到就去, 17就開始文宣煲大佢

今日要通知曬人去機場..
殺佢一個措手不及..
唔好俾多幾日佢地ready set 場..
一齊去

光復香港 時代革命

我哋唔可再輸..